秋冬衣著討論區 (2)

竟然踩到1001
抄返六尺巴開POST：
記得以前高登都有呢種衣著討論區，所以我都希望連登而家有，同埋可以好似隔離古著post咁可持續討論。大家可以喺度分享衣著配搭、 鍾意點著，甚或至新買嘅衫褲鞋襪都可以分享，只要你願意分享，我就願意聽。

上一post link:

秋冬衣著討論區